# Introducción a la programación

En este curso se encuentran los recursos relacionados y tareas de la asignatura.

## Descripción

En este curso se abordan los conceptos básicos de programación

## Autor

* Martiñón Luna Jonathan José

### Contacto

Jonymartinon@gmail.com
